【動物台待奉部53】我思故我在

會議記錄:

垃圾post

+1

+2

負皮joe

尚可

我個深夜部去左邊

比博士截左糊

又屈

神父禁地

屌你比反2lai我

唔得

博士成功逼走神父

博士開post貼親個🖕都令我唔敢LM

仆街

神父傷害左我既心靈

幾少可會睇第一頁

我開post就大把人睇

睇果啲故係咸濕仔

如我一齊修行成仙

死仆街死仆街死仆街

我沒有錯

世界嘅錯

棄我去者，昨日之日不可留；亂我心者，今日之日多煩憂

神父你喺邊呀

抽刀斷水水更流 舉杯銷愁愁更愁

在我地嘅心中

以前，他最憎惡泥濘，他情願多繞個圈子也不願走過一小段泥濘的路。
但現在，他才發覺泥濘也有泥濘的可愛之處——它默默的忍受著你的踐踏，還是以它的潮濕和柔軟來保護你的腳。
世上有些人豈非也正和泥濘一樣？他們一直在忍受著別人的侮辱和輕蔑，但他們卻從無怨言，從不反擊……
這世上若沒有泥濘，種籽又怎會發芽？樹木又怎會生根？
他們不怨，不恨，就因為他們很了解自己的價值和貴重。

醒時同交歡，醉後各分散

新人留名

比依度D老屎忽恰搵我 我幫你收佢地皮

幫下我好唔好

唔一齊圍你算比面

我女神小清水亞美幾時先會再配返大作既女主

梳囉

屌 D關長撚到

想抽送小肉穴

what

關雲長?

第7 -15

DELTA配二打六...

美雲呀美雲 我屌你咩河森

關雲咩事

咁撚多火種

我係咪要升隻自爆弓

yes

冇左神父點算呀
神父呀

咁多位屋企開冷氣未

唔開

渣ga
咪到30度都唔開

我開係因為仆街蚊
只要蚊絕種我成世唔開冷氣又點話

一齊修行

聽講係血糖過高會吸引啲蚊吸你血

我啲蚊進化到開咗冷氣都照針

懇求金閃閃貼多次H動網出黎

聽日先

大家都係劍 點解黑妹咁廢都做到5星

唔好啦

4星劍比5星勁
黑妹算好架啦

儲NP又慢

5星劍黎講我覺得小莫勁過黑妹
藍呆最廢

點會廢過黑妹 用過都覺D技好用D

劍職好多都係咁 唔知點解

黑提2技有集星,3技有加攻產星已經勁過藍呆

我仲未有沙煩有3技 除左隻盾

藍呆廢到貼地

藍呆同式姐應該最屎
舊劍都有個特攻可以拎黎用下

某會然好似有隻100lv...

鍾意咪100lv

隻盾好易死 都成6X LV

愛同強度兩回事

黑狗/B叔起局 應該會玩快好多

就正如我下隻會100妖尼
但佢真係好撚廢

屌 隻黑狗又死撚左

Saber正唷

我無法理解

第1個死永遠都係隻盾同埋黑狗

點解會有人敢同初識既人講自己有上連登

威

一開波放招加防技囉

究竟當麻過5過到所羅門

拎隻絆10b叔做fd一定過到啦

打緊第17節 唔知你up乜

我家下先得7隻絆10

下一章boss

式勁過藍呆少少既
有回血有即死

即死=笑話

即死機率0.5都唔知有冇

打肥happy d

And I will silver like I used to

唔講user name有咩所謂
之前去camp有人識左堆絲打tim
唔係我

shy

會員嚴fk王真人流出

mgr最終boss?

成日夜晚煲動畫煲到有啲感冒

ys⋯⋯

一拳一個動漫台手足

港豬澳大橋咁撚耐先查到貪污

納米心臟

最後尾又係不了了知，告發個個rip

查到又點

弱智都知有問題啦,成日嚴重出事

查到都係冇用

你知唔知綺禮點解消失左

唔通...

個個工程都係咁架啦

you地盤佬?

唔係講佢啲安全問題搞到死人

講人工島漂移個啲

我當然唔係

我知唔係講安全問題

我講既係 實際上D問題多到仆街冇人理
由資金 安全 人力 法例
無一樣野係跟足

其實已經接左軌

你睇返相關post就有講
比人踢爆出黎係因為有人收唔足💰

出海做 bu了

估唔到原來係咁樣,真係好撚失望
呢啲問題都好嚴重,但係社會冇咩反應

香港人啵
好出奇?

係!

要返工，不了

想甩身

咸水樓果陣都無跟足過啦

香港

乜撚野三隻牛若丸啊

一早已經係咁
回唔回歸都一樣
係門面功夫做得好與差

但真心覺得代表要一直差落去

講香港人生態 真係十分有趣下

應該唔夠揪

仆街原來係6隻

仆街 殘血開回避食得屎

而家真係唔係幾在意個社會
反正個社會都唔係點理我

你嘅思想行為一直受社會影響

幾時教我買股票

排隊做工人

係
冇錢ot

個個都唔洗撈 我洗洗睡了

8

jump了

但都唔知係咪留得係香港太耐, 始終覺得呢撻赤化既土地同我血脈相連, 甚至想死係呢到
可能我未被逼到山窮水盡, 所以先有呢種心態

你估我唔想咩
好鐘意香港
唔忍心睇到佢變成咁

我以前上堂有聽過有樣野好似叫 存在主義定存在論?
姐係類似點解我地要生活咁
日本打工仔就係以 為公司貢獻為佢地存在嘅意義上提供安心感
相對地公司亦比打工仔好多福利

利伸果科野我淨係上過幾堂

不斷複雜化

可能係其中一個原因
如果要講歷史, 重建中既日本曾經推出過life long employment政策
即係公司請你一世, 老細同員工就好似frd咁
不過呢種政策得日本先實行到

優那清好有學識

世史撚一定會明
不過80年代比老美玩一玩之後
不過我撚就算係華人地區
終身僱傭制度一定都好成功
順帶一提日本(宜家)社會係有民主制度，不過其實唔係好民主

啱啱出面講起我就想問
你地dl完H漫之後係會由第一頁睇阿，定中間睇起先

第1頁

y

睇劇情

日本人你可以話佢奴性重，但我會用責任感多過奴性呢個字
日本係因為睇到西方現代化造成嘅缺點，所以融入一d儒家文化要素去彌補，行自己現代化嘅路，事實證明都幾成功，亦都係中國一直想做嘅嘢

至於存在主義，其實都算係現代化帶嚟嘅後遺症，無論西方定日本，不過日本嘅話存在主義應該同二戰有關？唔太清楚呢方面
Btw其實我覺得太宰治幾有存在主義feel

呢個抄EVA

55

笑死我

其實呢套咩黎，見你地成日po

日劇勇者義彥,有三季

係咪有好多動漫梗

ok la,有啲日本電視台,有啲電視劇,有啲經曲game咁樣

1

2

3

4

Stop啦

5

on999

咁夜都未訓

諗住咁夜冇人可以10連

Sleep is for the weak

6

7

9

10

好殘忍

我都想捉隻玩下

點解冇血

哇我屌你係要貼圖

成班廢清

快紅！

已經出左門口

呢邊大雨到仆街

好心就黑雨啦on9
打八号波都冇甘大雨

大雨到我已經睇唔到條街

#踏上這無盡旅途

大交合認真on撚尻

好開心咁大雨都可以比我繼續返工
感謝主

屌你老味濕撚晒

屌你老味 對襪濕撚晒點著安全鞋

仲病緊
39度

好難受

滴水不沾返到公司 ....

係張床度俯視你地

有假冇命嘆

我好羨慕你地咁大雨都出街

你恨唔黎嫁啦

3隻18萬牛若丸 淨係出白字 帶邊隻最痛

金閃閃

要用寶具一下清哂

報左串

反正我都唔續約

點解牙清

垃圾關 垃圾驚 垃圾設計

28 就WIN啦

屌 飯都無撚得放 屌你老母

會唔會係咁

仆街啦

樓上鑽撚鳩味呀我屌你老母
黑雨就放工啦阻撚住病人訓覺
再鑽你老母俾狗係街度淋住雨屌呀

好撚鍾意鑽
鑽咁耐把撚
地板都穿

我就特登整大聲d

我一陣拎埋套架餐黎幫手

Don't let me go
Don't let me go
Don't let me go

I will never let u go
u never let me go

唉濕撚晒唉唔撚驚

SLEEEEEEPPPPPPPPPPPPPP

is

型到

我見到太空坦克

晚餐煮咩好

m記

要煮

第7章好垃圾 高文仲勁

係

放落光波爐度算唔算煮

fuck

邊有錢買光波爐

第7章係比你對兩隻冠位角色J上隱

好貴嘅咩

有咩餸

諗好了,煮麻婆豆腐

人都去左...

話唔定可以吸到佢翻嚟

btw麻婆豆腐幾易煮

咩事

博士

蕃茄炒蛋

博士=on9(proved)

成班戇鳩

煮個麻婆豆腐,炒多個飯搞掂

激辛麻婆豆腐

以前跟過師傅學廚
煮到偽酒店級水準

但係無撚用

你真係學識廣博

幾時煮俾我地食

料好貴

之前喺廣州黃沙入海鮮
而家嗰到都唔掂了
只可以求其喺街市搵
好食極有限

識煮已經好勁

神父返黎囉神父

神父
我仲要漫畫呀

呢本應該啱你

bookmark咗

收到風美琴屋企800尺up

想要咩漫畫
戀愛?

我都想

佢是

要胃痛

最終兵器彼女睇過未

未

咁bookmark啦

ufo的夏天睇過咪

即係唔止

800尺係美琴bb屋企廁所

個句個意思係...
我都想間屋會咁細
但冇咩可能囉

真係有d擔心神父

邊個call到神父返黎,我請佢call g

吾小心傷害左佢心靈

吾=我

以前第一次睇左兩套覺得兵彼>伊里野的天空
後來睇返兵彼漫畫+伊里野動畫覺得後者好啲

打完呢段先發現原來講緊漫畫...

隱b星哥睇唔睇

識貨
淨係首ed已經聽到想哭

我要10pack代G ok？

佢冇係fgo度出現咩

冇錢

比我霸左post,佢嬲嬲唔入黎

你兩公婆仲咪和好?

佢同上條當媽先係兩公婆

叫左你咪搶

我好好奇博士係咁搶嘅話
神父係唔係以後都唔入嚟

係,因為神父戇鳩

所以就叫佢咪搶

唔好講死人壞話

唔得,除非佢入黎

神父星期6放工路環等吧

你唔好咁

唔好咁啦

我也走了
毒撚好文失

挽流

好想食Usda Prime

你地全部人走啦
等我執左呢到

侍奉部終結者

你之前同神隱寶寶嘈交
神父又話babababa,依家到佢又唔想面阻阻扑柒我

佢同和牛有乜分別
無乜研究

其實我明佢感受，如非必要都唔想同人嘈，之後一定面阻阻

玩下野,唔想嘈咪話唔好玩野囉
係都要講到自己好撚憎人玩野咁,玩野既都係弱智
仲要屈哂落我到
根本係佢自己問題

Usda prime係美國牛肉
和牛係和牛
唔同食法
和牛最大賣點在於脂肪同肉既分佈極平均, 基本上求其切一啖都係50:50比例咁濟, 入口即融
美國牛肉個賣點在於肉味濃
和牛基本上你食2啖已經好膩, 唔岩鋸排, 燒肉果陣食幾粒就幾正既
美國牛肉就多數大啖大啖咁食又有肉味同咬口

食家

兩種都無錢食

嘛神父又成日開假膠post

我刀矛錢食
係去旅行果陣d鬼佬講解比我聽

我連你講乜肉都唔知

係南美果陣食牛肉, 佢老味20安士牛肉加埋一杯勁撚大既可樂都係200蚊港紙

好野，死左老母

神父講野好鍾意搵理由證明自己係強者,例如:我唔係唔識,只係我咩咩咩

講真架

所以block人都唔係咩問題 唔岩傾咪block

話哂都係吹左咁耐水嘅人，我諗唔會咁忍心扑掛

再狠D都試過

對我而言,扑人=逃避

之前我都覺得係 家陣諗 比你嗌嬴人又點

唔係嗌唔嗌嬴既問題,係同眼不見為淨一樣,就算見唔到佢都係到,只係心理上好過啲
有啲傻鳩就唔講啦,有啲人有陣時都會有啲高汁野,你扑左佢=認定左人地係低汁

咁扑左都完全無問題
到最後你會得到D咩?

人地一時同你唔啱傾就扑,扑哂全世界玩單機啊笨
扑人只會令自己接收既資訊減少

現實世界無得扑人 網絡世界點解要為難自己? 上連登接收既訊息並唔係必要

上連登都唔係必要

可唔可以同我扑...

所以咪一D問題都無 唔明你咁樣諗到最後有乜用

不過因為一時不和就扑左人會好可惜囉

一個人唔上
都可以講咁耐

咁依樣就另計 唔係講緊依樣野

唔扑人都一啲問題都冇 點解要反對我

證明果條友好重要

我有話有問題咩 我係反緊你反人地扑人啊 你自己扑唔扑人 撚有人理你咩

咁扑人=逃避有錯咩?

駁唔到

我都頂唔順博士條自我中心傻鳩 我都扑埋算

好波

我睇到侍奉部既結局

又唔好因為一個價值觀嘅唔同而扑人

我走咪解決到問題

我係呢到眾矢之的都無謂
你地自己開過個新post

=.="

我十卜你架

你十卜我你出去開過一個新post
呢個post冇可能推得爆

你唔係認真阿

有生之年

雖然唔係最好嘅方式，但都係一種唔錯嘅方式

認真

左手哥講笑話扑你姐
你咁講悔氣說話有咩謂

瑪利亞都走左

博士其實呢度冇人真係唔鍾意你
起碼我唔憎先

我唔信薰清係認真囉

佢係認真

等陣先
神父係咪出面另起爐灶

有咩
波撚post嚟架啵

到底我做錯啲咩

分家?

有人嘈個陣就話可以幫手推post
嘈到你話幫你推post做落台階又話唔撚洗幫

要講錯大家都有錯，完

各打50大板唔係幾好

屌你出去同神父三口六面講清楚佢

扑柒左我講條撚

你係度講，我貼去波post度

叫佢開過個54

幾有型

joker嚟?

成隻rider skull咁

呢度啲人返開咩工架
盤點下好冇

一個教畜

幫我開個新post ok?

唔ok

我咁耐都係開過一個post
二次元之門執左個時
另一個係借ac

開個待奉部54 ok?

點解

點睇都係兩個啦清

呢到已經冇人

另一個post係我on99借ac俾同學

開54？都未1001

等等開
開完之後你同我入去阿

係,你開左我請你call g

點解要開

其實呢度啲人係咪好有分身ac

除左我之外全部人都有
佢地有又成日屈我有,好撚憎

我係咪傾左咁耐都係同 同一條友傾緊

成班戇鳩仔杯葛我
神父自己唔入黎搞到好似我做錯咁

有左冇追post
乜事

你大左肚?

打錯字

有左你嘅骨肉

依家啲後生呢16歲都未夠就中出..

第一次唔通俾個套？

me唔玩分身

矛證據吾巧屈禾

玩分身個啲係咪睇火影睇上腦

火影fans在此

睇boruto未

收嗲啦8婆

1
2
.
.
.
10

我冇分身呀

1 2 3 4 5 6 7 8 9 10

1
2
3
4
5

6
7
8
9
10

11
12
13
14
15

斷你

11

12

13

屌你

32

仲留係到既都係唔正常

垃圾po執咗去算啦

都係綺禮既錯

我係博士分身

jm9

成班撐綺派

我撐你架

好撚戇鳩⋯

都唔知班傻西瓜杯葛我做乜鳩

佢地打完個丁就會入翻嚟

冇可能

神父唔肯入黎係佢扑鳩我
唔係我話神父與狗不得進入呀

下我就唔信佢下個post唔入
嬲得一時姐

開名啦，邊個杯鳩你
除咗神父

你地開咪入囉

咁你下個po唔續搶住先囉

講下笑 瑪利亞又話文塞 要走
9up下 太阻住條撚屌又話自我中心，扑柒你

ok

明顯兩條友都係講下笑啦

戇鳩我平時都係諗到啲無聊話題就講下架啦

成班柒頭皮淨係識負評

博士唔好自我意識咁重啦

諗緊點應

佢火緊

點自言自語顯得痴線啲
又諗到點接落去

你都知你呢兩個鍾幾痴線

係鐘呀柒頭皮

冷靜啲

入左黎架啦，係唔知講咩好啫

我要立法所有人都以我做榜樣！
The new world order

大佬阿你可唔可以唔好咁痴線阿

係全港18區都樹立起我既銅像
每日經過都要倒立正大叫反清復明

金閃閃貼H動lin打救垃圾post

我決定立法禁止打j

第一個拉你先

博士對呢隻有矛興趣🤔

禁止男性與女性進行不純潔交往

臭g不了

梅莉寶寶應該有性趣

整容雞

唔系臭g

應承左太阻住貼多次

呢啲會污染靈魂既網站應該舉報佢

第一個拉佢

身為紳士既我絕對冇接觸過呢啲會污染靈魂既網站

你入左聖人mode?

我本來就係

連寶寶都捨棄左我
我既卑鄙又膽怯 狡猾又懦弱

呢句又來自邊套野架

又抄對簡

呢套

哦咩嗲多

兩大堅持
1.妹妹
2.h

睇左，轉生眼

所謂堅持早有一日會放棄

你冷靜D

呢隻米牙黎
我對超次元先有興趣

講笑jar...
我24小時坐係電腦面前冇野做...

差D唔記得負皮

唉屌

妹妹

居然係放棄妹妹而唔係H先⋯

我要演繹好我個角色定位

博士死仆街！

呃...

你睇下你果3粒鍾成個痴線佬咁為咩

被害xx

我動物台基度山伯爵好似鍾意左愛歌...

唔9up點推post呀...

好男人下

平胸就男人?
我立即屌你老豆

負評上一頁再扑柒博士

愛歌外貎我都幾鐘意
不過角色性格唔清楚

有愛歌=可以食軟飯

咩人嚟

男人都有胖仔波啦
佢連肥仔波都冇阿

你當佢邪惡版根源式

好籠統下啵

女版斯巴達也+少少痴線+奸奸地

收到風下星期出月姬remake

講真?

果然冇打過隻驚係唔明

都冇出過動畫

隻驚都茅出過,輕小說出的

屌
咁你又知佢啲野

有買開囉

你條廢青會睇書架

假的, 有生之年系列

輕小說呢d咁悠閒既書邊關廢唔廢事丫 你話教科書就話啫

好難講阿
我怕有一堆文字嘅野博士已經唔想睇

成班戇鳩仔
上科林都係睇緊字咋

博士開心啦
神父肯回你啦

`巧kai芯⋯^_^

點解加隈清回覆間隔可以咁快...

比人搶左個post

佢用外掛的!!

訓先 咳到個肺跌出黎
Btw正皮左

有病睇醫生啦

又唔見你睇

我本身就係醫生

屋企無咳藥水咩

能醫不撚自醫

我冇病

我都冇

我冇病！

信

我真係冇！？！

冇？！！？？
我冇

冇

冇冇冇

真係冇？？？！

我地呢個group得懷才不遇既人

我係廢青

Kimochi

睇少啲a片

我要挑戰30連

Ok

我屌你老豆

垃圾

推咩推開過個新post算啦

都係等到連到第2x個先斷人

收嗲啦

屌你老豆

我釋出善意 你竟不領情

虛偽嘅善意我先唔要

咁都係早啲斷你算

梳阿大佬

小妹果到好痕呀><

又斷我

14

15

唔忍心斷

16

係 想老母清去到30連

我地宜家開始唔好出聲比佢30連啦

ching ho ball

唔好捉老豆

屌你老味

再嚟

唉
大家唔好咁啦

又嚟

我叫佢地唔好

不如我地玩故事接龍

食屎啦你

慘

從前有隻綺仔

1. 從前有位博士，佢食屎大

美波清

2.屙左隻老母清出黎

8😁

😄9

10🤣

😎11

12🤗

😇13

14🤠

🤥15

16🤡

🤓17

18🤔🤔🤔

😅19

😑😑😑20

21😌😌😌

🤐🤐🤐22

23😛😛😛

🤢🤢🤢24

25😞😟😤

😥😮🤐26

27😒😒😒

😁😁😁28

29🤕🤕🤕

🤒🤒🤒30

30連成功

😨😨31

博士居然忍到手唔斷

哦咩嗲多.gif

我唔做仆街仔的

見你咁好人，比張丁圖你啦

仆街睇錯

下面太假
上面幾型

插左神父咁耐先回左我一句

你仲想點

想比佢屌

你係fgo 度咁留，佢肯定立即屌

雖則條變態神父宜家都有moon po

有咩外語片好推介

Who am I 德國片好撚正
博士叫我睇個陣

好似睇過

The man come from earth

睇過

Buried

bookmarked

最好有啲奇幻野嘅
好似the curious story of Bingaman 果啲

醒醒定定呀 獌

-6

我自己都係咁諗
不過xxxx 理撚得你

我推介Die Welle

joe牙

成班廢青唔洗訓

sleep is for th week

唉
叫唔醒條女

收嗲啦上連登都唔應我whatsapp

你又唔係女

屌你老母hi
好彩個姐姐幫我唔撚洗你啦

識到女？
我沒用過airbnb...
其實我去D野好多都係條女幫我搞-.-

識左成年

識左成年都是女ah...

估唔到動物台知名會然會然響係d咁既人

唔洗估啦
係...

Airnbn乜嘢黎？

租人地間屋住
又或者租間房但同其他租客/host共用設備

Btw係Airbnb
台灣犯法不過冇人理

Sor我讀書少唔識英文

神隱bb又戴頭盔
Btw讀air b n b
唔關英文事

功利足球

贏就一定係實好
但係比我揀 唔會揀撐呢d波

2囝回歸

撐得總係之前撐開
好似而家既阿咁 我都冇眼睇

你呢D一定唔係死忠阿迷

所以咪功利足球
唔係錯嘅

Arsene Wenger says he'll leave... sometime in the next five years

神父

尋晚嗰場悶到嘔

自己隊沒贏就一定開心
但係捱夜睇西波贏到都好
都會好火

睇自己支持隊波同睇中立波兩回事黎嘅
最憎睇中立波兩邊都踢到鳩下鳩下

琴晚真係中立波咩
一堆反獌
贏又好輸又好一定有位入你

涼子清回應下

琴晚真係悶到抽根喎

wa待奉部挑波台機

我走先

侍奉部發言人出黎講下野

搭巴士隔離條友訓到個頭360度旋轉
個頭仲要搭埋落我膊頭
如果係女一早屌佢

五星好易抽

歐皇

我覺得有d野係跟住我咁

出得嚟行，預左要還

家下先157條骨...要上400先停手

刷咁多做咩

一隻英靈要食品132粒先昇到技..
未計有時進化要用..
你黑狗要132粒
黑妹要216粒
06要108粒

聽日到咩職？

佢出個下先知,今晚11點就知

手頭上幾隻主力未升好

佢而家呢D關會有金火種出埋..可以順便昇埋英靈..今日昇左4隻了..

開緊工 等收工夜晚爆體
仲有隻孔明要搞

點解海邊不時會有陣臭味飄過

多拉難

每次打完飛機都好有罪惡感

黃埔果邊成日都有

打多幾次就冇

我有陣時打完jer會尿道痛同有急屎尿既感覺,搞到我唔鍾意打jer

要代抽服務可議

除左FGO其他驚有無得代

冇 因為冇down

六合彩OK?

呢個唔係正常嘅咩

唔知,通常唔會,有陣時唔知搞過啲咩先會咁

我都試過
急尿就差唔多每次打完都會 好似係因為射之前會封左輸尿條管 射左解放番就急
急屎就唔知咩事
尿道痛應該係打得太密

呢個太高難度

寫7個number黎試下先

係咪包出5星星先⭐️

2 5 7 9 12 35 21

寫6個必中
5,7,12,15,31,35

比個33你
我次次都中呢個

你地會用咩software 將動畫整做gif

photoshop or Instagiffer

我動物台彌賽亞想作出預言

預言自己幾時入翻青山?

我預言60秒後就有1分鐘過去

點解fate/stay night動畫有3個版本咁戇鳩冇人屌?

想出個咁嘅假膠po tim

出!

內容寫咩好

姐係畫完套作品，突然有靈感想作大D又再改少少整多個版本出黎咁搞笑? 咁GANTZ，幽遊，紅VAN都應該推出一個新版本，反正大家都接受漫畫可以存在平行世界

宜家就出

樓上repost左

我比神隱架，唔關我事#nervous#

唔鐘意loli太暴露

唔係出過啦咩
第一次係鋼鍊，之後已經有人改做fate

擺明回帶

其實我想回呢句:FINE，當你好多隱情迫於無奈要推兩個版本出市場，問題係兩個版本都唔好睇悶到抽筋
不過太博屌所以不了

要問問神父意見

好耐啦屌

我知，今個月出貨阿嘛

邊個個funson回左

神父！！

屌原來係你嚟

應該係學姐啲分身黎

hi

誰找我

我不嬲唔開垃圾post

會睇波同會玩野既呢到得幾個

OK wait

早

祖

星here？ 你係到我就腥比你

joe

好急屎

博士準備

我已經撐開左你個嘴,準備接住

ll牙人形蜈蚣.jpg

屌到你地賴屎賴尿

成班賴屎仔

sorry

真性情嚟

下個1001係我嘅

出售侍奉部53 1001卷一張

我用博士人頭交換

博士人頭+husky icon一張即可合成1001卷

鍾意日常番嘅都係好人

1001

１００２

1003

隻孔明有排都未落得場

好多恐怖分子都會用細蚊仔做擋箭牌

我求其升下已經大把人用

你既求其係咪30牙

xd

666

東大街其實好多野食
柴灣真係垃撚圾

係..

成世人都冇乜運

正常人都係咁

世界需要平衡

煮啲麻婆豆腐冇咩味
點解會咁

死廢閪
鳩屎性格就去都邊都節墮

煮飯

太正常係咪好事

對唔住囉

因為無落神父秘方

識煮飯的男人好吸引

有撚用咩

淨係食到麻味

美琴bb好高汁
又高人工又識煮飯

重睇食戟

冇睇過

晚餐食咩好

我覺得正常人會期待唔正常既事發生喺佢地身上
唔正常既人相反

邊到高
識煮飯幾本啦

無落豆豉蒜蓉?

集思廣益
三色椒有咩可以整

釀魚肉豬肉

平凡咁死去

有
食多幾啖好似係維仔豆腐陣味好怪

加蒜蓉黑椒炒雞肉已經好正

色治豬肉ok嗎

唔想玩一鑊熟

我第一下都係諗到釀

我諗到切三色椒炒野

一定要手剁

綺禮海港城等

難d

又自私格劍

煮了
搶唔到1001

約左班熱狗出黎講數

搵日成個待泰陪踩上美琴bb屋企食住家飯
美琴親自下廚

想試下玩fgo驗血統

去

支持

無謂啦
Fgo歐又點，又唔會影響現實
非咪盞令自己更辛苦

要爭氣

我12pack兩5星

信神父，得5星

又有飛po手足

薰清你好似都係啵

我對我自己幾時都充滿自信會抽到
有自信 五星自然會黎

我覺得一pack最少要一隻五星

我有黎開呢到，好少留言姐

988

1001係我架

牙蟲

1002

1004

我

me